公然送攻擊性武器比學生

都會大學公然贈送強力攻擊性武器
-鐳射筆 比學生